［健身gym］有冇人只係用啞鈴健身

買左對powerblock啞鈴後，想全程係屋企練
但係唔太識有咩動作啞鈴取代到健身室
所以想請教下只係用啞鈴既人會點練全身

利申 唔想去健身室係因為毒撚唔想出街

根本除咗手臂要用啞鈴之外身體其他肌肉可以唔使用機都練到
不過我講完依句之後實有大把人負皮我

利申 以前中學個教尖啊sir都係噉教

分享下啦

荃p有個毒撚做gym做左一年
大隻左又染埋個頭變粉紅

上網有好多教人嘅片
eg 練胸/腹去youtube打p4p

真心問，點練背？

Google大把

pull up？

我會塞落個閪到

齋啞鈴wo

槓鈴呢?

好奇你阿sir 點練腳

你食菜咋下?

第4個動作練胸得唔得

用下你個西腦 再下入gym room做下

你玩槓鈴好容易玩到太重
到時就會太大隻唔好睇
你想好睇嘅其實只需要負重=體重(+啞鈴)就夠

大腿: 一隻腳前面向上90度曲, 一隻腳後面向下90度曲, 係噉跳 (後跳前. 前跳後)
唔好以為好易 每吓做啱+做多幾組(30-40 per組)你就知
小腿: 係噉 "gut" 起 (不過我以前個啊蛇係叫我揹住一個同學嚟做 )

你依啲傻尻咪就係俾physical嗰啲公司眲尻你囉
俾人眲都重要幫人哋做打手
自己啲運動concept錯撚晒重要理直氣壯噉出嚟吠
你自己唔撚信嘅咪繼續幫襯佢哋囉, 關我撚事

可以
不過其實做掌上壓已經好夠
我都唔反對你做嘅
但係你做做吓可能會走火入魔, 舉得太重
噉就成隻hulk噉好鶻突

識個人Squat 到近200 KG
對腳都唔算粗

哦原來你係話攞嚟做squat
我以為你攞嚟舉/拉
噉都ok嘅, 因為四頭大嚿, 所以都冇問題, 可以負重到
不過康記好少有槓鈴, 要去畀錢嗰啲尖房先有

話太大隻難睇個d 係咪妒忌人地身材好？